[元朗踢波] 點去水邊村遊樂場

聽日3點想約人踢波，愈多人愈好
共有2個方法
A.朗屏西鐵站落方法

1.B2出口

2.T字位 轉左一直行

3.第二個T字位 轉右落天橋 (轉左就元朗廣場)

4.落天橋過馬路 行左邊

5.到紅綠燈位唔洗過馬路 沿路行右手邊

6. 10點方向就係水邊村遊樂場
過4條馬路就到對面

B.元朗西鐵站落方法(少圖)
1.輕鐵站出口出 落電梯
會經過元朗連儂牆

2.上任何一架輕鐵都得 豐連路站落

3.落車行行人路方向(上天橋就元朗廣場)

4.過馬路沿右邊行 到紅綠燈過

5.對面就係水邊村遊樂場

水邊村遊樂場

聽日見啦，我帶波
你地帶定Pat街啲人好狼死，一定要小心
幫手推下等多啲人嚟踢波啦

生於元朗，有種責任

光復香港，時代革命

自推

幫手推

推呀

唔夠人踢波呀